啱啱去做gym，有個男人著0號波衫，代表啲咩？

0仔

做gym定cow仔牙